[
    {
        "questionText": "Какое рабочее давление в ресивере пневмосистемы трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "1 - 2 кгс/см2.",
            "3 - 4 кгс/см2.",
            "7 - 8 кгс/см2.",
            "8,5 - 10 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой предельно допустимый тормозной путь трактора \"Беларус-800\" в агрегате с гружёным прицепом при скорости 20 км/ч на сухой бетонированной дороге?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "2,0 м.",
            "3,5 м.",
            "6,5 м.",
            "10,5 м."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом смазываются поршни двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Под давлением.",
            "Разбрызгиванием.",
            "Комбинированным способом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть прогиб ремня вентилятора двигателя Д-240 при нажатии с усилием 3-5 кгс (30-50Н)?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "3 - 5 мм.",
            "10 - 15 мм.",
            "25 - 30 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая величина рабочего давления масла в прогретом двигателе Д-240 при номинальных оборотах?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "2,0 - 3,0 кгс/см2.",
            "5,5 - 6,0 кгс/см2.",
            "6,0 - 9,0 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чем положено промывать набивку сапуна основного двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Раствором кальцинированной соды.",
            "Дизельным топливом.",
            "Струёй чистой воды."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С какими неисправностями рулевого управления не допускается эксплуатация тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Пенообразование в системе усилителя или гидрообъемного привода.",
            "Повышенная вибрация рулевого колеса.",
            "Нарушена регулировка предохранительного клапана.",
            "Со всеми перечисленными."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких случаях разрешается эксплуатация тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На одном заднем колесе установлена шина 13,6R38, на втором - 15,5R38.",
            "Разность давлений в одинаковых шинах передних колес менее 0,01 МПа.",
            "Имеет место расслоение корда протектора.",
            "Не разрешается во всех случаях."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком из указанных случаев автоматическая блокировка дифференциала выключается на тракторах \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "При скорости более 30 км/ч.",
            "При повороте передних колес на угол более 8°.",
            "При работе на склоне."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком режиме эксплуатации необходима комплектация тракторов медицинской аптечкой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "При движении по шоссе и при переездах за пределами хозяйства.",
            "При работе в поле и выполнении технологических операций.",
            "При всех режимах эксплуатации."
        ]
    }
]